（認真冇圖）有冇大埔友發覺 大中有個女經理幾靚女

太多人等拎餐 影唔到

有個女經理 樣唔錯 太忙果時燥燥地鬧人 個樣幾正
著埋牛仔裙

另外有個帶大眼鏡既職員都唔錯

有冇巴打見到都覺

屌你老母

冇圖我點見到呀屌你個閪

見過
真係唔錯

我知你講邊個
對波仲幾大添

佢笑起上來好甜

我都想影 果道太多人等 好難影 有影到我都想影

係 小小mk味 但係靚果隻 見到經理名 有三個經理 兩女一男 唔知佢係邊個

冇圖都算
大中有幾百間舖頭，到底你講緊邊間嘅女經理？

Sor 原來打漏左 M記女經理
自隊膠